棉餅加Cover，有無得延長個壽命

口罩用哂，棉餅得返兩個，7093又未訂到
點撚樣算

點解唔3d print 出黎

唔會

你個肺活量冇改變

除非你用單邊肺呼吸

無架餐
我淨係用支鉛筆同𠝹刀做呢樣野

咁我係你就買支熱溶膠槍封左一邊 可能仲好

我唔係兩咀轉一咀
我係舊棉外面加野保護舊棉

我意思係咁樣更有效減低你消耗

不過我都係用2097 都係無理 一返屋企就入袋

仲有CD套絕種未？

有個又快又平嘅方法
【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

#874